江嘉敏真係死雞撐飯蓋嘅表表者

打嘢十足嗰啲變態港女話自己冇嬲其實嬲到仆街

做偽人冇公關真係食得屎

隔咗咁多日先出po 應該係P咗好耐

角

第二張圖
邊到有佢....

扮乜演員呀
人人都覺佢係做雞既料
咪剩睇身材囉

係香港人追住人咬啫
尋日姜濤攞奬比人話小白臉
連登仔就叫人唔好focus佢外表
今日就成班輪住笑江嘉敏身材
風向就係話變就變
人地外國Billie Ellish,Adele 肥到咁
咪又大把人欣賞佢地唱歌技巧
香港人呢種賤種dna真係唔配有一切演員明星歌手

依d 垃圾咪撚理佢啦

FYY公開屌柒佢又好好咩
兩隻都係雞

對腳好撚正

咁又真係唔覺佢有咩好讚
讚佢做雞做得出色

咁佢演員你咪彈佢演技
你屌d唔件事既野
同d人盲反姜濤有咩分別

p 完都仲好肥

收皮啦死肥閪
不過對波好似幾大

肉地幾正

橘メアリー

係咪有咗

同好！

個頭成片壽司上面嘅紫菜咁

拎Billie Ellish同Adele比
差天共地啦
唔講成就才華
只係睇訪問對答
人地billie17歲女啲對答都大方成熟過佢啦

根本就釣金龜扮乜鬼演員

又唔見我話Princejoyce 肥

好似中國體操隊啲女人

你嗰兩個例子
有冇收兵 有冇屈人買100件手信 有冇搞人老公 有男友又發姣 仲要咁八婆？

唔好話佢私底下點樣唔關連登仔事
做明星 形象最重要 有實力都要顧形象 何況佢乜撚都冇

好同意
江嘉敏形象差先俾人笑佢身形啫

千雪其實都肥 但啲人唔會笑佢

咪係 靚湯肥只會心痛佢
呢啲就係觀眾緣

有演技先有得討論

去完成美麗的謊言
佢係咪講緊佢自己

其實佢係咪食避孕丸先搞到咁腫脹

公關技術好差

佢唔知做演員/ 明星對身同有追求，要自我管理都係應份既事？

肥？好撚正喎

利申無留意佢有啲咩新聞，淨係睇呢幾張相

佢肥左個樣幾似倪晨曦
好過之前

很多人就角度咪係佢自己
望下自己ig 先出文啦

又話瘦唔係你追求 又R減肥代言

同埋佢係咪承認自己一路以黎都係咁肥？

屌 你唔講根本無人知
唔好再post tvb堆奀星plz

打個caption都咁撚串

完全認佢唔到

佢著到師奶咁肥俾人笑完再死雞撐飯蓋又關Fyy事？

第一時間諗起靚湯 因為佢肥都仲好靚上圍仲勁咗好多 我係女都覺得佢好撚正
江嘉敏唔知啲人笑佢根本唔關肥事 係本身都憎佢所以見佢肥就踩多幾腳

真心講 princejoyce>>>>>>>>>>>>>>>依班tvb人
邊度藝人邊到明星

Adele都減撚咗肥了
肛交冇乜才華，淨係得是非多

再者，口說不介意，但又要成日提，即係好撚介意

match

肛交敏中學同一個叫黃蜂嘅mk仔成日蝦蝦霸霸

江嘉敏唔賣外形仲賣啲咩已經唔係靚到阿嬌靚到張柏芝嗰種質素嘅女 唔keep吓仲有咩價值

因為無人對你演戲有期望

姜濤黃，Billie Adele 有實力
江嘉敏有咩？老實講 佢一啲實力都無 作為藝人 佢都仲算有話題 有觀眾願意為佢外表討論吓算係咁啦

Tvb成成J開裝屍吻

演員 ？ 你雞黎架咋

唔追求瘦
但想做減肥代言
又強調做訪問影到瘦
一少段嘢都咁L虛偽

唔該佢唔好侮辱演員呢個職業
唔係個個喺電視出現下嘅人都可以當自己演員

成身肥肉應該肥嘅地方就唔肥
有鬼身材

成個30幾歲生完之後嘅肥師奶

佢第一日入娛樂圈?
又唔係實力派演員有乜演技好討論?
一陣隔成年冇人討論佢又要放料比記者炒熱自己

呢啲先好屌

係肥，唔明點解咁後生啲藝人會爆肥

Cctvb不了

而家咪似返神宮寺囉，唔錯唔錯

有咗？

咁我讚下佢，以佢咁嘅相貌、身型、性格、內涵都可以做到高價雞，仲可以撚到兩隻二世祖貨咁多金，佢真係好出色嘅一隻雞

做演員都唔keep 講咩職業道德
做運動出嚟嘅fit唔係咁㗎囉
唔好蝦我唔識嘢喎

Billie Ellish 同Adele真係唱到，有talent
江嘉敏請問有咩值得欣賞？

以前未認識佢前覺OK.近幾年覺佢鏡頭前後都勁串.腳趾又醜.好撚港女

把閪聲夠哂閪
演港女一絕

咁喺你真係有演員水準嘅時候先當你演員啦
此前繼續叫佢肥雞臭雞

支持你

肥肥地仲正你地都唔識野

咁既尊容同身材都溝到有錢仔 啲仔係咪食開屎

唔好拎外國比啦
講返香港啦
你睇下有無人屌serrini？
你睇下有冇人笑衞蘭衞詩？
就算有比例多唔多？
因為以上3位有技術
但江無
另外江交敏最為人所不齒嘅係佢嘅德行
佢收兵嘅惡行
佢做ptgf嘅往事
種種先係佢俾人屌嘅大原因
至於德行作為藝人重唔重要
歡迎你喺到分享下

邊忽靚？

攞Billie比肛交有咩才華先？

演員

其實就咁覆句sor最近食多左 會努力減肥 多謝關心
咪搞掂囉
而家咁樣死撐仲肉酸

正確 普遍人都係對人不對事
所以對事不對人先受追捧

佢邊忽有演技
手指尾呀？

肛交敏同袁偉豪啲閪格好似
冇公關 EQ低 扮曬嘢 其實就最介意人哋點講

收兵溝仔搞是非
有啲人嘅觀眾緣係自己搞衰哂

倪晨曦靚好多 邊度似

收皮啦賤雞
又chur人要禮物呀？

喂啊
咁後生就好心咪鬼咁着啦

R人送一百份手信 又話罰人錢
呢條女真係不了
唔只講佢身材 係因為佢份人啊

有邊條女影相唔係縮肚影

同袁偉豪一樣

星球大戰

呢位阿嬸做戲㗎？好好戲㗎？ 做咗好多年？
Sorry 、我唔識佢......

無撚人想知 香港大把女藝人 小佢一個唔小

江+敏：禾份禮物呢？

見到咁多人屌柒你我都安心d
最賤種係你呢款扮看透世事嘅傻閪
完全唔撚同嘅野可以拎黎比

Btw其實我覺得肛交敏誇世代個期好正

一百份手信真係經典貪到出汁

拉

佢腳趾真係好醜

有幾分似啦 過多幾年

係囉真係前言不對後語
啲港女嬲起上嚟真係唔知自己講乜

老咗一定成個葉瘤咁

好能大波!!!!!
好想揸一下個波

咁你以後唔好減肥 on9

佢以前扮學生妹果套其實幾好j

樓主PIN THIS

佢真係好假

食左一百份手信所以咁肥？

fyy起碼大學畢業
江呢？ 中學都未畢業

大面餅真心醜

姜濤至少回應得體

呢句有莫名喜感

同袁偉豪一撚樣
畀人講中嬲嬲豬又要扮唔介意 仲要懶係嘢咁打一大篇文扮唔介意
你肥就認肥啦
一邊話人影相就角度係謊言 瘦唔係自己嘅追求
另一邊就自相矛盾話要搵減肥代言 秒速自打嘴巴

話冇人討論你嘅演技 我唔信佢啲屎戲冇人叫佢改善下
一陣人哋話佢戲屎又嬲鳩又出文暗串人

最重要係減肥同做好啲戲有咩抵觸
佢做演員拍戲唔駛上鏡做娛樂圈叫人唔好討論佢嘅容貌同身材咁我搵catgirl代替佢都得啦
大把視帝視后演技高佢幾十班身材仲fit過佢
中央肥胖都可以叫健康體魄

話佢肥要討論埋佢演技嘅話 ok fine
江交敏你啲戲好撚屎難怪冇獎攞 返出去諗下減肥先定報藝訓班重練先

sor禁錯負評

表表者

自相矛盾真係冠軍

去咗邊？
好多人覆你喎 見唔見到呀
唔使回應呀？

佢對波假架喎 邊度有波

之前無注意呢個人
但當時一睇到張相就覺得呢個人好賤
搞人老公仲要用人地黑歷史攞彩

個男邊位

中同爆你落過仔你肯認未 仲扮純情

你搵佢同姜濤比
姜濤廢極都叫做造星冠軍, 又跳又唱, 一大堆fans
佢係乜撚野?

依家啲恩客興食肥膩野？

佢真係好醜樣 屌佢老母生個咁醜樣嘅人出黎仲要係到做暗星獻醜

FYY 一步到位咁滯

好有肉地 好撚正

果排做森美套老鼠俠
仲諗住呢條女做拜金女入型入格
幾好演技
屌原來係做緊自己

Model掛

佢聖心妹喎

快D 嫁咗 引退重好

用學歷去評價一個人唔係太適合
唔係話江嘉敏好好
而係FYY同江嘉敏都係垃圾

呢條臭雞好撚kam don’t make stupid people famous

真係入到豪門先算啦
有錢仔比少少錢買開心姐

老mk妺

點解佢個樣C9咗咁多 老得好快
初出道明明幾gfable

係喇係喇眾人皆醉喇你叻叻

用隻雞同adele 比 弱智

袁偉豪呢條撚樣又係垃圾演技垃圾eq

其實點解佢仲會覺得有人會討論佢啲戲
就係因為佢做戲已經無討論價值先討論佢啲自打嘴巴嘅行為自以為是真係好想嘔

以前其中一條仔囉

問題係你冇演技比人討論呀嘛江小姐

白滑長腳

啲嗰正wo

肥無問題，但唔好有自信同話自己靚，話乜7肥得靚真係好想嘔

肥湯不如幾正

回咩？
咁多個回覆仲未有人駁到連登仔一邊叫人唔好睇外表一邊評另一個人頭品人足呢種雙重標準

垃圾回覆冇內容死全家啦p牌仔

三十幾萬個連登仔 你講邊幾個先
你又知係同一班人？
咁下半段呢？你又唔回應？

都估到你淨係夠膽回我呢層

俾我屌吓你啦🙏🏻

問題係佢真係冇咩內涵
林二汶拎獎都唔見有人反啦，因為人地真係有才華

喂你自己賤種dna咋唔好瀨埋我

做人做到佢咁真係辛尻苦

圖呢

你幾多歲見你第一句咁唔正路已經覺得你似未畢業
乜野同你回應上forum要向你負責?
你邊撚個

係呀係呀 我12歲
你段嘢最正路
其他留言唔使覆 淨係向我負責
柒撚到你

你句野最on9最覆你笑柒你囉弱智
全連登都向你負責啦風紀

又真係好多連登仔笑serrini

演你老母咩
連鄧麗欣都不如

最慘果晚成條扎肉咁
成舊野錯q哂

恥笑你就係風紀
你駁唔到咪駁唔到囉
而家仲想拿番札沙

「係香港人追住人咬啫
尋日姜濤攞奬比人話小白臉
連登仔就叫人唔好focus佢外表
今日就成班輪住笑江嘉敏身材
風向就係話變就變
人地外國Billie Ellish,Adele 肥到咁
咪又大把人欣賞佢地唱歌技巧
香港人呢種賤種dna真係唔配有一切演員明星歌手」

笑撚到我

一開始就話咩連登仔叫人唔好focus外表 咁撚大個稻草人畀你打撚曬啦
之後就唔gur人哋笑胶交敏
冇演技 冇才華 冇公關 而家連身材都冇
你條賤種無啦啦又拎人哋外國最出名啲歌手嚟比

即係外國人可以欣賞一個肥嘅,唱歌勁嘅人
我哋就唔可以笑一個身材差但係冇實力嘅人更何況我哋係笑緊佢小氣

嘩跟住屌你老味無啦啦有個結論話咩「香港人呢啲賤種dna唔配有一切演員明星歌手」

你咁撚柒都仲夠膽出嚟話人風紀
上面啲留言一個都駁唔到
你小學畢業未？

笑你2句就咁撚肉緊 on9仔好撚激氣?
一開頭有point少少咪好囉
又要出黎扮風紀叫人回應 傻鳩
頭先又話連登三十幾萬人 問我點知係同一班人
而家又代表三十幾萬話你地係笑緊佢小氣
弱智真係弱智 用返你個傻鳩logic已經夠撚你

前幾日有套行山節目有佢. 玩吊索去另一邊 , 嘈到死, 即刻轉台.

講完咁多咪又係駁唔到收皮啦智障仔

叫你出嚟回應就咁肉緊 好激氣？

叫左佢唔好食咁多日本手信架啦又唔聽

佢有咩技巧？
肛交定性交

知你好鍾意肛交敏啦
知你見到佢畀人圍插好心痛又好激氣啦
不過你咁柒人哋睇唔上你㗎啦
唔好搞到自己成隻狗咁啦

姣仔三寶？視后， 肥婆，仲有一個是咩船Ｐ龜婆？

喂呀

傻鳩比我撚到嬲豬連覆三個
打三段字都係冇points
不如你留返啖氣燒野比你老母啦

你講嘢冇point又唔夠膽覆上面啲留言
仲好意思話人冇point
人唔笑,你都吠啦
我諗都係準備燒嘢畀你好啲

肛交敏後援會會長（堅持唔減肥）

Billie 奶共狗，係成熟既

屌講問答又奶共
你奶共奶上腦？
肛交TVB唔奶咩

肥得黎無波
加埋樣衰
仲要格衰

而家連雞都有人幫佢辯護
姜濤由200磅減到而家咁 大家咪冇恥笑囉
呢個肥閪又唔跳得唔唱得唔演得
同人比？ 比做雞呀

on9 香港人唔撚需要你講呢d咁撚樣嘅演員明星歌手 我有得睇外國嘅點解要睇你班係3個字中文學校出黎嘅band3狗 再加埋宜家香港冇創作自由 執柒哂佢算啦

其實有啲肉地先正